Телефон для сайта:
8-912-754-26-12

Домен:
lovely-pet.ru

Блок доставки и отзывы

1. Отзыв:

Мой Лорд Ричард в восторге от вашего корма Landor.
И хозяйка очень приветливая, очень любит домашних животных.


2. Отзыв:

Мой кот породы турецкая ангора игнорирует все корма, кроме Proplan.
Очень рада, что нашла его в этом магазине и совсем недалеко от
меня по очень привлекательной цене...


3. Очень понравилась понравилась услуга доставки. 